{
    "Channels": "群組",
    "Direct_messages": "私訊",
    "Add_channels": "新增群組",
    "Add_members": "新增成員",
    "Search": "尋找",
    "Send_a_message_to": "傳送訊息給 ",
    "Edit_profile": "編輯個人資料",
    "Preferences": "偏好設定",
    "Change_password": "更改密碼",
    "Sign_out": "登出",
    "Active": "啟用",
    "Invite_member": "邀請成員",
    "Create_a_channel": "建立群組",
    "Settings": "設定",
    "To": "傳送給:",
    "Send": "傳送",
    "Find_members": "尋找成員",
    "New_message": "新訊息",
    "me": "你",
    "owner": "擁有者",
    "creator": "建立者",
    "About": "關於",
    "Members": "成員",
    "Topic": "主題",
    "Description": "說明",
    "Created_at": "建立時間",
    "Add_member": "新增成員",
    "Name": "姓名",
    "Add_a_Topic": "新增一個主題",
    "Add_a-description": "新增一個說明",
    "Edit_Topic": "編輯主題",
    "Edit_Topic_Detail": "讓成員知道這個群組現在交流的重點是什麼（例如，項目里程碑）。主題隨時都可在標題可見。",
    "Edit_Description": "編輯說明",
    "Edit_Description_Detail": "說明此群組的用途。",
    "Search_members": "尋找成員",
    "Save": "儲存",
    "Cancel": "取消",
    "Done": "確認",
    "Rename_this_channel": "重新命名此群組",
    "Rename_Detail": "名字必須為小寫字母或中文字，無空格或句號，並且長度不能超過 80 個字元。",
    "default": "預設",
    "Find_channels": "尋找群組",
    "Create_channel_Detail": "群組是可以圍繞某個主題進行對話的地方。請為群組使用方便尋找且易於理解的名稱，例如#marketing。",
    "Create_channel_Description_Detail": "說明此群組的用途",
    "Create": "建立",
    "Edit_your_profile": "編輯個人資料",
    "Full_name": "全名",
    "Display_name": "顯示名稱",
    "Display_name_Detail": "這可以是你的名字或暱稱等，供人們在 Messenger 中提及你時使用。",
    "What_I_do": "職務",
    "What_I_do_Detail": "讓人們了解你的工作。",
    "Phone_number": "電話號碼",
    "Phone_number_Detail": "輸入一個常用電話號碼",
    "Prompt_Sound": "訊息提示音",
    "Prompt_Sound_Detail": "當傳送與接收訊息時播放提示音。",
    "Profile_photo": "個人檔案照片",
    "Upload_an_Image": "上傳照片",
    "Remove photo": "移除照片",
    "Preferences_Detail": "選擇您喜歡的 Messenger 顯示風格",
    "New_password": "新密碼",
    "Confirm_new_password": "確認密碼",
    "Notification": "通知",
    "Clear_All": "全部清除",
    "No_Notifications": "暫無通知",
    "Contact": "我的通訊錄",
    "Add_channel": "新增群組",
    "My_schedule": "行事曆管理",
    "Collaedit": "協同編輯",
    "Web_record": "桌面錄製",
    "Email": "電子郵件",
    "Bookmark": "書籤管理",
    "My_calendar": "我的行事曆",
    "Today": "今日",
    "Event": "活動",
    "No_events_for_today": "今日無登記活動",
    "Add_event": "新增活動",
    "Title": "標題",
    "All_day": "全天",
    "Location": "地點",
    "Remind": "提醒",
    "Mail_remined_at_same_time": "傳送提醒郵件",
    "Local_File": "本地檔案",
    "Private_File": "雲端檔案",
    "Recording_File": "錄影檔",
    "E-Pad": "協作檔案",
    "Please_input_the_epad_name": "請輸入協作檔案名稱",
    "Operation": "操作",
    "Updated_At": "最後更新時間",
    "User_Count": "參與人數",
    "Revisions": "修訂次數",
    "Size": "檔案大小",
    "Add_New_Pad": "新增協同編輯檔案",
    "Pad_name": "檔案名",
    "Please_input_pad_name": "請輸入檔案名稱",
    "Are_you_want_to_delete_this_pad": "確認要刪除該檔案協同編輯紀錄嗎？",
    "Delete": "刪除",
    "Send_E-mail": "傳送郵件",
    "Recipient": "收件人",
    "Subject": "主題",
    "Please_input_the_subject": "請輸入郵件主題",
    "Write_something_here": "輸入郵件內容...",
    "Files": "附件",
    "Add_Bookmark": "新增書籤",
    "URL": "網址",
    "Channel_Calendar": "群組行事曆",
    "Search_messages": "尋找訊息...",
    "Results": "結果",
    "Prev": "前一個",
    "Next": "下一個",
    "File_Search": "尋找檔案",
    "Gallery": "檔案收發紀錄",
    "All": "全部",
    "Image": "圖片",
    "Audio": "語音",
    "Video": "視訊",
    "Others": "其他",
    "Drop_here_to_share": "拖放文件至此處進行共享",
    "Video_Call": "視訊通話",
    "Voice_Call": "語音通話",
    "Reaction": "回覆此訊息",
    "Download": "下載",
    "Preview": "預覽",
    "Edit": "編輯",
    "Select": "選擇訊息",
    "Reply": "回覆",
    "Forward": "轉發",
    "Send_email": "轉遞郵件",
    "Add_favorite": "加入收藏",
    "File_Collection": "檔案收藏",
    "File_ID": "檔案編號",
    "File_Version": "版本號",
    "Directory": "存放目錄",
    "Keywords": "關鍵字",
    "File": "檔案",
    "Abstract": "摘要",
    "Favorite": "收藏",
    "Video_message": "錄製視訊訊息",
    "Voice_message": "錄製語音訊息",
    "Sticker": "貼圖",
    "Emoticon": "選取表情服務",
    "Attach_file": "貼上檔案",
    "Are_you_want_to_delete_this_message": "確認要刪除所選的訊息嗎？",
    "Are_you_want_to_remove_this_from_direct_message": "確認要其從我的私訊中刪除嗎？",
    "Remove": "刪除",
    "Create_channel": "建立群組",
    "E-mail": "電子郵件",
    "message_selected": "選擇訊息",
    "Search_for_Workspace": "尋找工作區...",
    "Channel": "群組",
    "Message": "訊息",
    "Contacts": "聯絡人",
    "Messages": "訊息",
    "No_Results": "沒有結果",
    "Are_you_want_to_add_this_to_direct_message": "確認要將其新增至我的私訊中嗎?",
    "Add": "新增",
    "Search_for_users": "尋找成員...",
    "All_Contacts": "所有聯絡人",
    "My_Contacts": "我的聯絡人",
    "Online_Only": "只顯示線上成員",
    "Video_Recorder": "視訊錄製",
    "Camera": "攝影機",
    "Microphone": "麥克風",
    "Screen": "螢幕",
    "Voice_Recorder": "語音錄製",
    "Start": "開始錄製",
    "Pause": "暫停錄製",
    "Resume": "繼續錄製",
    "Stop": "停止錄製",
    "Sort_by": "排序",
    "Time": "按時間排序",
    "Unread": "按未讀狀態排序",
    "Edit_Workspace": "編輯工作區",
    "Workspace_name": "工作區名稱",
    "Workspace_icon": "工作區圖示",
    "Delete_workspace": "刪除工作區",
    "Archive_channel": "收藏此群組",
    "Archive_channel_Detail": "你可以隨時取消收藏此群組。",
    "Delete_channel": "刪除群組",
    "Delete_channel_Detail": "這個操作執行後是不可回復的。",
    "Confirm": "確認",
    "Rename": "重新命名",
    "Rename_Bookmark": "重新命名書籤",
    "Are_you_want_to_delete_this_bookmark": "確認要刪除所選的書籤嗎?",
    "Yesterday": "昨天",
    "Stopped_Call": "來電已停止",
    "Call_ended": "來電已結束",
    "Missed_Call": "未接來電",
    "Refused_Call": "拒絕來電",
    "Inviting_you_to_a_voice_call": "邀請您進行語音通話",
    "Inviting_you_to_a_video_call": "邀請您進行視訊通話",
    "Waiting_for_invitees_to_accept_the_invitation": "正在等待對方接受通話邀請...",
    "Waiting_for_invitee_to_accept_the_invitation": "正在等待對方接受通話邀請...",
    "online_error": "網路連接錯誤，請檢察您設備的網路狀態。",
    "connection_error": "無法連接至伺服器，請重新整理網頁或聯繫管理員。",
    "auth_error": "您的登入認證已過期，請重新登入。",
    "uteamwork_error": "請退出並重新登入 Uteamwork 系統。",
    "Please enter all fields.": "請輸入全部必填項目。",
    "New bookmark has been successfully created.": "書籤新增成功！",
    "Creating the bookmark has been failed.": "書籤新增失敗！",
    "Creating the pad has been failed.": "協同編輯檔案建立失敗。",
    "The pad has been successfully created.": "該協同編輯檔案已成功建立。",
    "The bookmark has been successfully removed.": "該書籤已被刪除。",
    "Removing the bookmark has been failed.": "書籤移除操作失敗。",
    "Sorry, but the recipient you are calling right now is not responding.": "抱歉，您正在呼叫的成員沒有回應您的通話邀請。",
    "Channel created and member added.": "群組和群組成員已新增。",
    "Creating channel has been failed.": "建立群組操作失敗。",
    "Creating direct message has been failed.": "建立私訊操作失敗。",
    "Passwords do not match.": "兩次輸入的密碼不一致。",
    "Changing password has been failed.": "密碼修改操作失敗。",
    "Select more than 1 pad at least.": "至少需要選擇一個檔案。",
    "Deleting the pad has been failed.": "協同檔案刪除操作失敗。",
    "The pad has been successfully deleted.": "協同檔案已刪除。",
    "E-mail sent.": "郵件已傳送。",
    "Sending e-mail failed.": "郵件傳送失敗。",
    "Please enter the bookmark name.": "請輸入書籤名稱。",
    "The bookmark has been successfully renamed.": "該書籤已被重新命名。",
    "Renaming the bookmark has been failed.": "書籤更名操作失敗。",
    "Deleting the event has been failed.": "刪除活動操作失敗。",
    "The event has been successfully deleted.": "所選的活動已刪除。",
    "Member added.": "成員已新增。",
    "Adding member failed.": "新增成員操作失敗。",
    "Deleting channel failed.": "群組刪除失敗。",
    "Archiving channel failed.": "群組存檔失敗。",
    "Leaving channel failed.": "退出群組操作失敗。",
    "Updated.": "已更新。",
    "Updating failed.": "更新失敗。",
    "Deleting member failed.": "刪除成員操作失敗。",
    "Editing message failed.": "編輯訊息失敗。",
    "Sending message failed.": "傳送訊息失敗。",
    "Forward message failed.": "訊息轉發失敗。",
    "Deleting message failed.": "訊息刪除失敗。",
    "Replying to message failed.": "訊息回覆失敗。",
    "Updating profile failed.": "檔案更新失敗。",
    "Sending sticker failed.": "傳送貼圖失敗。",
    "Channel created.": "群組已建立。",
    "Creating channel failed.": "建立群組操作失敗。",
    "Joining to channel failed.": "加入群組失敗。",
    "Close conversation failed.": "關閉對話操作失敗。",
    "Deleting workspace failed.": "刪除工作區操作失敗。",
    "Workspace deleted.": "工作區已刪除。",
    "Updating workspace failed.": "工作區更新失敗。",
    "Please input all fields": "請輸入全部必填項目",
    "Value is not valid": "輸入錯誤",
    "User does not exist": "該帳號不存在",
    "Singing in failed.": "登入失敗。",
    "Signing up failed.": "註冊失敗。",
    "Sorry, but this call timed out.": "抱歉，等待響應時間已超時。",
    "The caller has interrupted the call.": "來電者已中斷通話。",
    "The recipient has declined the call.": "對方拒絕了通話邀請。",
    "The recipient has accepted the call.": "對方已接受通話邀請。",
    "Add workspaces": "新增工作區",
    "Workspace name": "工作區名稱",
    "Create workspace": "建立工作區",
    "No workspaces available.": "沒有可用的工作區。",
    "Join workspace": "加入工作區",
    "Sign In": "歡迎回來",
    "Your password": "登錄密碼",
    "I agree to the": "我同意",
    "Term of User": "用戶條款。",
    "Sign Me In": "登錄",
    "Are you want to delete this event?": "您確認要刪除這個事件麼?",
    "Edit Event": "編輯事件",
    "Leave_channel": "退出群組",
    "Profile": "個人資料",
    "Email address": "電子郵箱",
    "Remove member": "刪除",
    "Select All": "全選",
    "Unselect All": "全不選",
    "Choose members": "選擇通話對象",
    "Visit weboffice": "訪問網路辦公室",
    "Add as member": "新增為成員"
}